狂賀！！！！！！！！！！！！！

輕得咁快以為屋企個磅壞咗
去咗買個新

點知冇壞

去運動場磅做對比

減多30kg收手！

三十秒科學–癌症所導致的體重流失

我一拳打爆你條仆街

ching幾高？

我華麗地避開

173